法國大巴+燒味先係最適合最聯既戰術

伊巴 普巴 爆炸狗

70年代英式戰術

摩帥續說：「我對Big Sam（韋斯咸領隊艾拿戴斯）說過，他們需要分數，而因為他們需要分數，就應該踢出慣常風格，如果我身處他的處境，我不知會否像他一樣。與此同時，我亦想說這不是英超聯，這不是世界上最出色的聯賽，這是19世紀的足球。」

佢真係無資格笑人用燒味